A seqüência de números inteiros obtido a partir de um dígito (qualquer valor entre 1 e 9) onde o termo seguinte é obtido pela descrição do termo anterior é definida como uma seqüência look-and-say.
Por exemplo, tendo como dígito inicial 1:
1 é descrito como "um 1" ou 11;
11 é descrito como "dois 1" ou 21;
21 é descrito como "um 2, um 1" ou 1211;
1211 é descrito como "um 1, um 2, dois 1" ou 111221;
111221 é descrito como "três 1, dois 2, um 1" ou 312211.
Para dígitos maiores ou iguais a 2, a seqüência tem o seguinte formato: d, 1d, 111d, 311d, 13211d, 111312211d (sendo d o dígito inicial).
Dado o dígito inicial da seqüência, determine a soma de todos os dígitos do 50º elemento da seqüência.